有無人知arma3 崩潰閃退點搞

部腦係win10 pro
9700k 16gb 1070ti
行15分鐘就彈

Google話輸入法問題 照改一樣彈

彈 game
樓主等比人屌

你係咪成日玩緊唔小心轉左中文輸入法
你玩前disable左個alt -shift. ctrl shift
之後轉左英文就ok

固定係速成但一禁shfit就出中文